[
    {
        "randomId": 574
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    }
]